（絲入）被女帽後

條女仲同我講生日快樂 係咪諗諗不忘？

四個字都可以諗咁多嘢

我愛你
都係三隻字
BTW都係唔好咁多幻想

諗下有罪咩

屌你係咪男人嚟，俾着我神早blk柒咗佢

Sorry

我掛住你

唔係 唔好諗咁多

咁點解要講生日快樂

有冇絲可解釋下

撚下你

條女一路同第二個男人做愛
做完咁岩傾開計
突然間諗到你生日
就send msg俾你
所以唔好諗咁多

一次不忠

就係睇死你呢個款所以吊你胃口，條女識玩

放棄啦ching

我係犯賤

你條女掛住你 或者臭西格屎忽痕想撩你

仲想keep住睇下有冇得收你做兵咋

我同你準備左個黑森林彈尻

佢嫌你啲乜？

念念

你條女撩你啊
唔上係好冇禮貌

扮唔捨得約出黎屌兩次再飛拉